點解搞唔到罷市，因為好多餐廳仲坐滿客

見住咁多客，佢地點會放棄一日既生意，

仲有呀，多數伙記阿姐都係新移民，聽親都係話出面啲人收錢搞事，

真係出唔到去抗爭既，盡量喺屋企食，就算出面食都唔好去港島區既餐廳。

起碼要令各位老闆一日生意大跌！

有啲鋪頭會因為冇生意，唔駛咁多人企樓面，迫伙記放假，變相做成罷工！